其實呢 口罩冇vfe係沒拎用

都唔知你班傻尻搶黎做乜
靚野神早留哂俾高官啦

醫院用個啲都冇
仲要唔係獨立包裝

bfe= 防菌, 細菌比病毒大好多, 所以防到細菌未必防到病毒

pfe= 防微粒, 測試用既微粒細粒過病毒, 所以防到微粒應該安全d

如果經空氣傳 vfe先有用 但而家經飛沫傳播就唔駛vfe 都得

過濾強度指標pfe>vfe>bfe

病毒係跟飛沬
飛沬顆粒好大粒的
有PFE就一定夠

買左隻乜e都無係咪含得撚